{
  "LOCALE": {
    "message": "sl"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_NAME": {
    "message": "Izberite in poslu\u0161ajte"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_PAGE_TITLE": {
    "message": "Nastavitve storitve Izberite in poslu\u0161ajte"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_SPEECH": {
    "message": "Speech"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_VOICES_DESCRIPTION": {
    "message": "Izberite glas:"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_RATE_DESCRIPTION": {
    "message": "Izberite hitrost govora:"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_RATE_SLOWEST": {
    "message": "Najpo\u010dasnej\u0161a"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_RATE_SLOW": {
    "message": "Po\u010dasi"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_RATE_NORMAL": {
    "message": "Obi\u010dajen"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_RATE_FAST": {
    "message": "Hitro"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_RATE_FASTER": {
    "message": "Hitrej\u0161a"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_RATE_FASTEST": {
    "message": "Najhitrej\u0161a"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_HIGHLIGHT": {
    "message": "Ozna\u010devanje"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_HIGHLIGHT_DESCRIPTION": {
    "message": "Ozna\u010dite vsako besedo, ko je izgovorjena"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_HIGHLIGHT_COLOR_DESCRIPTION": {
    "message": "Barva za ozna\u010devanje besed:"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_HIGHLIGHT_COLOR_BLUE": {
    "message": "Modra"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_HIGHLIGHT_COLOR_ORANGE": {
    "message": "Oran\u017ena"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_HIGHLIGHT_COLOR_YELLOW": {
    "message": "Rumena"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_HIGHLIGHT_COLOR_GREEN": {
    "message": "Zelena"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_HIGHLIGHT_COLOR_PINK": {
    "message": "Ro\u017enata"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_HIGHLIGHT_DARK": {
    "message": "Temno ozadje"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_HIGHLIGHT_LIGHT": {
    "message": "Svetlo ozadje"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_PITCH_DESCRIPTION": {
    "message": "Izberite vi\u0161ino tona govora:"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_PITCH_LOWEST": {
    "message": "Najni\u017eja"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_PITCH_LOWER": {
    "message": "Ni\u017eja"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_PITCH_LOW": {
    "message": "Nizka"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_PITCH_NORMAL": {
    "message": "Obi\u010dajen"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_PITCH_HIGH": {
    "message": "Visoka"
  },
  "SELECT_TO_SPEAK_OPTIONS_PITCH_HIGHEST": {
    "message": "Najvi\u0161ja"
  }
}
